<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Vulnhub - Categoría - AnTu97-6</title>
        <link>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/categories/vulnhub/</link>
        <description>Vulnhub - Categoría - AnTu97-6</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Mon, 14 Aug 2023 11:24:09 &#43;0200</lastBuildDate><atom:link href="https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/categories/vulnhub/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Kioptrix Level 1 Walkthrough</title>
    <link>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_1/</link>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 11:24:09 &#43;0200</pubDate>
    <author>Antu</author>
    <guid>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_1/</guid>
    <description><![CDATA[Kioptrix: Level 1 Instalación Si iniciamos la maquina por defecto la tarjeta de red esta en modo brigded y esto no es para nada recomendable por lo que debemos cambiarlo a modo NAT para ello debemos ir al archivo de configuración ubicado en la carpeta de la maquina
Buscamos Donde ponga Brigded y lo cambiamos por NAT
1 2 3 4 #cambiar ethernet0.networkName = &#34;Bridged&#34; #por ethernet0.networkName = &#34;NAT&#34; Después configuramos nuestra tarjeta de red como NAT e iniciamos.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Kioptrix Level 2 Walkthrough</title>
    <link>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_2/</link>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 11:24:09 &#43;0200</pubDate>
    <author>Antu</author>
    <guid>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_2/</guid>
    <description><![CDATA[Kioptrix Level 2 Instalación Por defecto la maquina tiene configurada la tarjeta de red en modo Bridged y no es recomendable por lo que debemos de configurarla en modo NAT que tiene que ser la misma interfaz que nuestro Kali.
Para ello antes de abrir la maquina en nuestro VMware nos dirigimos al archivo de configuración.
lo abrimos con nuestro editor de texto y cambiamos el nombre de la red por NAT]]></description>
</item>
<item>
    <title>Kioptrix Level 3 Walkthrough</title>
    <link>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_3/</link>
    <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 11:24:09 &#43;0200</pubDate>
    <author>Antu</author>
    <guid>https:/antu97-6.github.io/AnTu97-6x/kioptrix_level_3/</guid>
    <description><![CDATA[Kioptrix Level 3 Resolución de la Maquina Escaneo y Análisis de Vulnerabilidades Empezamos con un escaneo a nuestra red local con el comando arp para obtener la ip de nuestra maquina objetivo.
1 arp-scan -I eth0 --localnet Una vez obtenida la ip procedemos a realizar un escaneo con nmap.
1 nmap -sCV 192.168.66.161 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 Starting Nmap 7.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
